有無巴絲養布偶貓

小弟想養
但唔知邊到有得領養or買

領養一定少囉係香港點會領養到布偶貓 就算有都極少啦
買又好貴 上facebook睇都有但又怕唔健康

你有無Tg

我俾聯絡資料你

係大角咀博文街見過間專賣
可以去睇睇

係得意但好殘忍

點解呀？

街鋪好似好多負面新聞
有聽過呢間
Btw
多謝巴打

布偶只係唔識攻擊敵人自衛能力低？

係香港養動物都幾難有敵人

樓主，建議你搵番CFA breeder買
唔好幫襯出面貓販，一來CFA係全世界最大貓會，
質量同健康都有保證，二來貓貓有咩事都可以搵番breeder問下意見，佢地都好樂意搭你

Thank you

lm

喺連登話想養某啲毛色or品種嘅貓會俾人屌架
一律只係可以養雜種/流浪貓

仲要只可以領養 唔撚可以買架

唔好話連登 試下係fb大型貓group講（天下貓貓）
即刻有班痴撚線嘅屌撚到你仆街

我承認我唔愛貓
只係想養我覺得靚既貓

仲一定要幫人絕育架 隻野冇得揀架

搵貓舍千奇唔好搵Dolly Chiny
閪到一個點

上google search香港 布偶貓舍

巴打介唔介意講下點閪法

利申：打算係呢間排

未比錢之前 佢會同你講有三次睇貓機會
比左訂金之後 問佢有冇得親身睇下貓b
佢又話唔得住等揀個陣先
好啦到揀貓(send email, 佢個玩法係一send出黎幾個人鬥快搶)

問佢邊隻痴人d 答我same same
咁問有冇得睇
擾釀左一陣話有個唔駛睇既人揀左
好啦咁再問 下次揀可唔以睇
佢話返我轉頭 個個都唔駛睇係得我要睇
又話逐個睇好麻煩要好多時間
問多幾句 仲send張揸緊車既相比我
應該想表達叫我收聲

唔知以為我乞緊佢施捨隻貓比我
本地買都無得睇 我不如訂外國breeder 仲要態度閪

唔信既話留tg我send對話圖比你

between 香港有賣布偶貓既貓舍我差唔多問過晒
雖然我最後無買
但態度好、睇落可靠既有呢幾間，比你參考下